執到松鼠bb

俾咩佢食好

花椒八角塵皮

bb緊係食奶

養肥咗先

牛奶？

樓主五毛黎

[集思廣益] 領養咗隻貓 叫咩蛋好？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教貓分享

虐貓狂徒 - 怒漢 #313312

五毛黎

你成日話我5毛，你知唔知咩係5毛

不分化嗰句露咗底啦

仲唔捉到你

（神預言系列）黃色經濟根本有極限

支那人落黎香港做乜鳩
返支那啦頂你
香港虐待動物犯法架

我唔理你係唔係五毛
我有養過松鼠BB可以提供下知識俾無
松b要2-3個鐘喝奶（寵物羊奶） 濕紙刺激下體等佢排尿 喝完奶要拍背 要注意保暖（俾毛巾）
松B好易死 要喂3個月先可以喂水果/堅果 育成難成5粒星